特發!!!香港仔義士小心!!!

推

無能政府搞到香港亂哂

痴撚線 到到都話打人

小心

Fact check既意思唔係=打fact check兩隻字，明？

安全要緊

好驚啊
我唔敢出黎遊行啦
冇警察真係唔掂

就黎長洲都有黑社會打人

真唔真啊

合桃吹大雞？咩菜式？

垃圾黑社會快啲互劈死撚曬佢

警黑合作有咩怕

屌真唔真呀

轉頭收工幫你地落去睇下

好驚

留名

識人....
一陣問下先

假
發現有好多p牌仔陸續出現話邊度邊度會開片咁

已經鳩吹到不戰而屈人之

收到風，我而家就開你班戇鳩P牌仔片。
屌你老母求撚其貼對話就話係，叫你黑底FD同時先影下自己友同啲武器先開post啦。
你當連登仔弱智架

Fit cheque 打隻字就係啊

不嬲嫁啦

星期一黑乜撚野衫

香港仔去到元朗

嚇鬼咩

好撚驚呀
一陣吹大雞落去食花生先

依家係咪求其講一句野加 [已認證] 就係事實？

特發！ 屌你老母啊樓主

關南區撚事 無收到風

香港仔除華富雜D外都算超安全

P牌

香港仔都搞？

我有同學問過合桃佬 完全冇風話會開拖 唔好再亂spread啦屌你

今晚就去親身fact check, 流嘅話祝樓主長命百歲,百病纏身

今日都無人出
打乜鳩?

白色恐佈

收到風
連登仔今晚香港仔集合
圍屌你地班p牌仔嘅老母

又收到風
樓主老母比連登仔屌緊

fact checked 排緊隊

香港仔呢個廢老區有咩好斬

香港仔啲黑底九成都黃絲嚟嘅
斬閪咩

清泉黑底